剩係見過一次嘅手足定識咗好耐一般熟嘅港豬fd

俾你哋會救邊個

完全唔熟手足
識咗好耐港豬

呃正皮

咁掉返轉

試過喺隔離都冇膽去救,真係好難揀